九月二號既中學生集會

我想問下九月二號個集會係咪取消咗
因為除咗呢張相之外就搵唔到任何文宣咁濟
身邊啲朋友又話無集會得罷課
所以想問下九月二號仲有無集會
如果有既話可唔可以幫手推比其他學生睇

大專叫去暴大

Confirm咗？
因為呢張真係未見過
網上面又無人提起呢件事 搞到都唔知去暴大定愛丁堡好

無人推唯有自推

中箭叫人港九去愛丁堡，新界入暴大
但係不論港大定暴大，都叫所有人入百萬大道

兩邊都有人叫，不過我自己睇法係入中大安全好多，d狗無得直接衝入去